[JTV] 48G & 46G節目放送

聽陣歌之後開始播番組

如果想知道幾時開台可以Like本台FB PAGE: